[1Q題] 知唔知金銀島最出名既撚手小菜係咩?

答中有夏樹妹陪你一晚

今日白色

鼓油王炒麵 何金銀

錯

賤格!

金銀蛋

金銀島炒蛋

G